如果香港又有小販地攤擺大家會唔會開心啲？

就好似初一個幾日 街邊有小販檔
十幾年前維園唔記得咩機構租一格格比人擺攤
其實我覺得都幾熱鬧幾開心

推

Push

暗撐李克強？国安法捉鳩你

李克強確實貼地啲嘅